ACS Data Parser — инструмент для извлечения данных из СКУД. Общее описание.
===========================================================================

Этот README описывает что есть данный проект и как его запустить.

Что это?
--------

Утилита для извлечения данных из СКУД о времени прихода-ухода сотрудников.

Установка
---------

Для разворачивания проекта следуйте инструкциям, описанным в
`INSTALL.md`.

Инструкция по использованию
---------------------------

### Кратко

Утилита запускается из командной строки:

    $ python src/main.py [OPTIONS] FILE
    $ ./src/main.py [OPTIONS] FILE


### Описание

В качестве аргумента утилита принимает только один параметр — входной
файлв формате xml.

В качестве опций могут быть указаны:

TODO

### Примеры запуска

TODO

Обновление
----------

Для обновления проекта следуйте инструкциям, описанным в `UPGRADE.md`.

Внесение изменений
------------------

Для внесения изменений или выпуска новых версий, следуйте инструкциям,
описанным в `CONTRIBUTING.md`.

История изменений
-----------------

История всех значимых изменений проекта содержится в файле
`CHANGELOG.md`.
